有冇人冇乜好勝上進心

小弟正是
遲早畀人畀社會淘汰

唔會淘汰你
有上進心反而會戰死沙場

有上進心係香港實辛苦過無既人